\documentclass{edtkdoc}
\usepackage{draftcopy}
\usepackage{pdfpages}

\newcommand{\LETTREB}{
 	\parbox{\textwidth}{
 	\setlength{\parskip}{10pt}
			Le prélèvement bancaire de \numprint\MTTIMP € du \JOUR_ECH~\MOIS_ECH~\ANNEE_ECH, concernant votre cotisation, a été rejeté par vote banque, pour motif : \guillemotleft{} \CODE\ / \LIB\ \guillemotright{}.

			Au vu de ce motif, nous supprimons le mode de règlement par prélèvement bancaire et vous invitons à nous régler
			vos cotisations par chèque. A cet effet, vous recevrez prochainement un appel de cotisation.

			Si vous rencontrez des difficultés, vous pouvez prendre contact, dès réception du présent courrier, avec notre service au
			numéro de téléphone indiqué en bas de la page.

			\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\%
			\vspace{1cm}
%			\hspace{10cm} \CTR
	}
}

\newcommand{\OBJETI}{
     Rejet de prélèvement bancaire.
}

\newcommand{\OBJETII}{
     2ème Rejet de prélèvement bancaire.
}


%%%%%%%% DEFINITION DE LA MISE EN PAGE DE LA LETTRE %%%%%%%%%%%%%%%%
\setlength{\parskip}{20pt}

\begin{document}
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\newcommand{\DEBADH}{
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%REVERSE A FAIRE VALIDER%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
  	\FondDevCourBur
        \addfooter{\pdpRecouvrement}
	\normalsize\mdseries

	\edToAddrList{xADRLN}

        \cartoucheAdhDate{
		\ifthenelse{\equal{\NBREJET}{001}}
		{
			Objet : \OBJETI\\
		}
		{
			Objet : \OBJETII\\
		}
		N°de contrat: \NUMIND
		\ifdefined\NUMABA
			\No Adhérent: {\NUMABA}\\
		\fi
		}{Le \datecourte\today}

		\cherAdherent{\civDest},\\%
}

\newcommand{\COURRIER}{
	\vspace{0.5cm}

	\LETTRE
}


\newcommand{\ENDADH}{
	\newdoc
}

\input{LR2-EC009.txt}
\end{document}
